(this["webpackJsonpfundacja-fejk"]=this["webpackJsonpfundacja-fejk"]||[]).push([[0],{12:function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/fejk.ebef9577.png"},29:function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/depresja-dzieci-712x515.34b3eff4.jpg"},32:function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/big-logo.e3585563.jpg"},33:function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/girl-447701.ea7dcf0e.jpg"},34:function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/statystyki.6cae162d.jpg"},36:function(e,a,t){e.exports=t(50)},41:function(e,a,t){},50:function(e,a,t){"use strict";t.r(a);var n=t(0),l=t.n(n),i=t(26),r=t.n(i),s=(t(41),t(8)),o=t(11),c=t(27),m=t.n(c),u=(t(44),t(12)),d=t.n(u),p=t(6),z=function(){var e={navigation:{nextEl:".swiper-button-next",prevEl:".swiper-button-prev"},pagination:{el:".swiper-pagination",clickable:!0},effect:"coverflow",grabCursor:!0,centeredSlides:!0,slideToClickedSlide:!0,coverflowEffect:{rotate:0,stretch:0,depth:50,modifier:1,slideShadows:!1},slidesPerView:1,initialSlide:2,spaceBetween:10,breakpoints:{640:{slidesPerView:2,spaceBetween:10},768:{slidesPerView:3,spaceBetween:10},1200:{slidesPerView:4,spaceBetween:20}}};return l.a.createElement(m.a,e,l.a.createElement("div",{className:"swiper-slide"},l.a.createElement("div",{className:"card"},l.a.createElement("img",{src:d.a,alt:"Fundacja Fejk"}),l.a.createElement("h2",null,"O depresji"),l.a.createElement("p",null,"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipisicing elit. Assumenda cumque exercitationem magni, maiores natus repellat."),l.a.createElement(p.NavHashLink,{smooth:!0,to:"/o-depresji",className:"button-see"},"ZOBACZ"))),l.a.createElement("div",{className:"swiper-slide"},l.a.createElement("div",{className:"card"},l.a.createElement("img",{src:d.a,alt:"Fundacja Fejk"}),l.a.createElement("h2",null,"O depresji"),l.a.createElement("p",null,"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipisicing elit. Assumenda cumque exercitationem magni, maiores natus repellat."),l.a.createElement(p.NavHashLink,{smooth:!0,to:"/o-depresji",className:"button-see"},"ZOBACZ"))),l.a.createElement("div",{className:"swiper-slide"},l.a.createElement("div",{className:"card"},l.a.createElement("img",{src:d.a,alt:"Fundacja Fejk"}),l.a.createElement("h2",null,"O nas"),l.a.createElement("p",null,"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipisicing elit. Assumenda cumque exercitationem magni, maiores natus repellat."),l.a.createElement(p.NavHashLink,{smooth:!0,to:"/o-nas",className:"button-see"},"ZOBACZ"))),l.a.createElement("div",{className:"swiper-slide"},l.a.createElement("div",{className:"card"},l.a.createElement("img",{src:d.a,alt:"Fundacja Fejk"}),l.a.createElement("h2",null,"O nas"),l.a.createElement("p",null,"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipisicing elit. Assumenda cumque exercitationem magni, maiores natus repellat."),l.a.createElement(p.NavHashLink,{smooth:!0,to:"/o-depresji#aboutdepression",className:"button-see"},"ZOBACZ"))),l.a.createElement("div",{className:"swiper-slide"},l.a.createElement("div",{className:"card"},l.a.createElement("img",{src:d.a,alt:"Fundacja Fejk"}),l.a.createElement("h2",null,"O nas"),l.a.createElement("p",null,"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipisicing elit. Assumenda cumque exercitationem magni, maiores natus repellat."),l.a.createElement(p.NavHashLink,{smooth:!0,to:"/o-depresji#aboutdepression",className:"button-see"},"ZOBACZ"))))},w=function(){return l.a.createElement(z,null)},E=function(e){var a=e.classItem;return l.a.createElement("ul",null,l.a.createElement("li",{className:a},l.a.createElement(p.NavHashLink,{exact:!0,to:"/"},"Strona g\u0142\xf3wna")),l.a.createElement("li",{className:a},l.a.createElement(p.NavHashLink,{smooth:!0,to:"/o-nas#aboutus"},"O nas")),l.a.createElement("li",{className:a},l.a.createElement(p.NavHashLink,{smooth:!0,to:"/wsparcie#supportus"},"Wsparcie")),l.a.createElement("li",{className:a},l.a.createElement(p.NavHashLink,{smooth:!0,to:"/kontakt#contactus"},"Kontakt")))},y=function(){return l.a.createElement("div",{className:"head-wrapper"},l.a.createElement("div",{className:"head-menu container"},l.a.createElement("nav",{className:"navBar"},l.a.createElement(E,null)),l.a.createElement(s.Link,{to:"/",className:"btn-support"},"Wesprzyj nas")))},j=t(29),h=t.n(j),k=function(){return l.a.createElement("section",{className:"aboutus-wrapper",id:"aboutus"},l.a.createElement("div",{className:"container"},l.a.createElement("div",{className:"section-text"},l.a.createElement("h3",null,"O nas"),l.a.createElement("img",{src:h.a,alt:"Alone"}),l.a.createElement("p",null,"Fundacja Fejk -nazwa pochodzi ze spolszczonego s\u0142owa \u201efake\u201d, co w t\u0142umaczeniu oznacza falsyfikacj\u0119 imitacj\u0119. Zgodnie z nasz\u0105 koncepcj\u0105 ma to to za zadanie, bezpo\u015brednio nawi\u0105zywa\u0107 do rzeczywisto\u015bci w kt\xf3rej przysz\u0142o funkcjonowa\u0107 aktualnie wszystkim dzieciom i m\u0142odzie\u017cy, rzeczywisto\u015bci kt\xf3ra wymusza na nich pewne standardy, standardy z kt\xf3rymi szczeg\xf3lnie kiedy si\u0119 nie zgadzaj\u0105 musz\u0105 bole\u015bnie walczy\u0107. Jest to albo walka wewn\u0119trzna, prowadz\u0105ca niejednokrotnie do depresji albo walka \u201eotwarta\u201d \u2013 nie mniej jednak jedna i druga jest walk\u0105 z wiatrakami."),l.a.createElement("p",null,"Fundacja Fejk powsta\u0142a w odpowiedzi na problem spo\u0142eczny jakim s\u0105 choroby psychiczne w\u015br\xf3d dzieci i m\u0142odzie\u017cy. \u0179r\xf3d\u0142a tych problem\xf3w si\u0119gaj\u0105 wielu p\u0142aszczyzn. Nasz program zaczynamy od zbudowania \u015bwiadomo\u015bci, \u017ce problemy psychiczne nie \u201es\u0105\u201d tylko dla ludzi dojrza\u0142ych czy starszych. Dotykaj\u0105 tak\u017ce najm\u0142odszych, dotykaj\u0105 m\u0142odzie\u017c, dotykaj\u0105 nasze dzieci. Mo\u017ce w\u0142a\u015bnie twoje. Cho\u0107 trudno si\u0119 z tym pogodzi\u0107, czasem \u0142atwo przeoczy\u0107 zw\u0142aszcza w tym trudnym okresie dorastania, dojrzewania, do\u015bwiadczania nowych rzeczy\u2026 Obserwujmy nasze dzieci. Nie ka\u017cmy im \u201ewzi\u0105\u0107 si\u0119 w gar\u015b\u0107\u201d "))))},g=t(18),f=function(){var e={},a=Object(g.a)({initialValues:{email:"",message:""},validate:function(a){return a.email?/^[A-Z0-9._%+-]+@[A-Z0-9.-]+\.[A-Z]{2,4}$/i.test(a.email)||(e.email="Niepoprawny adres email"):e.email="Podaj adres email",a.message?a.message.length<6&&(e.message="Napisz co\u015b wi\u0119cej"):e.message="Jakie masz pytania?",e},onSubmit:function(e,a){var t=a.setSubmitting,n=a.resetForm,l=(a.setStatus,JSON.stringify(e)),i=new XMLHttpRequest;i.open("POST","https://formspree.io/xvowgwlb"),i.setRequestHeader("Accept","application/json"),i.onreadystatechange=function(){i.readyState===XMLHttpRequest.DONE&&(200===i.status?(console.log(i.status),console.log("Done"),t(!1),n()):console.log("Failed"))},i.send(l)}});return l.a.createElement("form",{onSubmit:a.handleSubmit,className:"contactus-form"},l.a.createElement("label",{htmlFor:"email"},a.errors.email?l.a.createElement("div",{className:"error"},a.errors.email," "):"Podaj email:"),l.a.createElement("input",{type:"text",name:"email",id:"email",value:a.values.email,onChange:a.handleChange,className:"input"}),l.a.createElement("label",{htmlFor:"message"},a.errors.message?l.a.createElement("div",{className:"error"},a.errors.message):"Wiadomo\u015b\u0107:"),l.a.createElement("textarea",{id:"message",value:a.values.message,onChange:a.handleChange}),l.a.createElement("button",{type:"submit",className:"btn-submit",disabled:a.isSubmitting},"Wy\u015blij"))},b=function(){return l.a.createElement("section",{className:"contactus-wrapper",id:"contactus"},l.a.createElement("div",{className:"container"},l.a.createElement("h3",null,"Kontakt"),l.a.createElement("div",{className:"contactus-container"},l.a.createElement("img",{src:d.a,className:"contactus-fejk-logo",alt:"Fejk logo"}),l.a.createElement("div",{className:"contactus-form-container"},l.a.createElement("p",null,"Masz jakie\u015b pytania? Potrzebujesz pomocy? Napisz do nas: "),l.a.createElement(f,null)))))},N=function(){return l.a.createElement("h1",null,"B\u0142\u0105d 404")},v=t(32),F=t.n(v),S=function(){return l.a.createElement("div",{className:"header-big-image"},l.a.createElement("img",{src:F.a,alt:"Poster",width:"100%"}))},O=function(){var e={},a=Object(g.a)({initialValues:{fullName:"",email:"",tel:"",birth:"",message:""},validate:function(a){return a.fullName?a.fullName.length<5&&(e.fullName="Imi\u0119 i nazwisko musi sie sk\u0142ada\u0107 conajmniej 5 znak\xf3w"):e.fullName="Podaj Imi\u0119 i nazwisko",a.email?/^[A-Z0-9._%+-]+@[A-Z0-9.-]+\.[A-Z]{2,4}$/i.test(a.email)||(e.email="Niepoprawny adres email"):e.email="Podaj adres email",a.tel?a.tel.toString().length<9&&(e.tel="Nr telefonu musi zawiercia\u0107 9 cyfr"):e.tel="Podaj nr telefonu",(!a.message||a.message.length<10)&&(e.message="Napisz kilka zda\u0144"),e},onSubmit:function(e){console.log(JSON.stringify(e,null,2))}});return l.a.createElement("form",{onSubmit:a.handleSubmit,className:"supportus-form"},l.a.createElement("label",{htmlFor:"fullName"},a.errors.fullName?l.a.createElement("div",{className:"error"},a.errors.fullName):"Imi\u0119 i nazwisko "),l.a.createElement("input",{id:"fullname",name:"fullName",type:"text",onChange:a.handleChange,value:a.values.fullName,className:a.errors.fullName?"error-input":"input"}),l.a.createElement("label",{htmlFor:"email"},a.errors.email?l.a.createElement("div",{className:"error"},a.errors.email):"Adres email"),l.a.createElement("input",{id:"email",name:"email",type:"email",onChange:a.handleChange,value:a.values.email,className:a.errors.email?"error-input":"input"}),l.a.createElement("label",{htmlFor:"tel"},a.errors.tel?l.a.createElement("div",{className:"error"},a.errors.tel):"Numer telefonu"),l.a.createElement("input",{id:"tel",name:"tel",type:"number",onChange:a.handleChange,value:a.values.tel,className:a.errors.tel?"error-input":"input"}),l.a.createElement("label",{htmlFor:"birth"},"Data urodzenia"),l.a.createElement("input",{id:"birth",name:"birth",type:"date",onChange:a.handleChange,value:a.values.birth}),l.a.createElement("label",{htmlFor:"message"},a.errors.message?l.a.createElement("div",{className:"error"},a.errors.message):"Dlaczego pragniesz zosta\u0107 wolontariuszem w naszej fundacji?"),l.a.createElement("textarea",{id:"message",name:"message",onChange:a.handleChange,value:a.values.message,className:a.errors.message?"error-input":"textarea"}),l.a.createElement("button",{type:"submit",className:"btn-submit"},"Wy\u015blij"))},A=function(){return l.a.createElement("section",{className:"supportus-wrapper",id:"supportus"},l.a.createElement("div",{className:"container"},l.a.createElement("h3",null,"Wolontariat"),l.a.createElement("div",{className:"supportus-text"},l.a.createElement("p",null,"Wszystkich ch\u0119tnych zapraszamy do wsp\xf3\u0142pracy z nasz\u0105 fundacj\u0105 w ramach wolontariatu. Dla naszych wolontariuszy przygotowali\u015bmy specjalny program wolontariatu, kt\xf3ry pomo\u017ce Wam nie tylko w rozwijaniu wra\u017cliwo\u015bci, pracy na rzecz innych os\xf3b ale r\xf3wnie\u017c w samorozwoju w dziedzinach, kt\xf3re \u015bci\u015ble zwi\u0105zane s\u0105 z nasz\u0105 dzia\u0142alno\u015bci\u0105. "),l.a.createElement("p",null,"Wolontariat to wielka misja, kt\xf3ra nale\u017cy piel\u0119gnowa\u0107 w sobie ka\u017cdego dnia. W Fundacji Fejk b\u0119dziecie mie\u0107 okazj\u0119 do uczestnictwa we wszystkich naszych projektach ale r\xf3wnie\u017c wsp\xf3\u0142tworzy\u0107 z nami od podstaw organizacj\u0119 z wielk\u0105 przysz\u0142o\u015bci\u0105.")),l.a.createElement("div",{className:"supportus-form-container"},l.a.createElement(O,null))))},x=t(35),C=function(){var e=Object(n.useState)(new Date),a=Object(x.a)(e,1)[0];return l.a.createElement("div",{className:"copyright",id:"foot"},"Fundacja FEJK ",a.getFullYear(),"r.")},L=function(){return l.a.createElement("footer",null,l.a.createElement("div",{className:"container"},l.a.createElement("div",{className:"footer-col-numbers"},l.a.createElement("h4",null,"Telefony zaufania:"),l.a.createElement("p",null,l.a.createElement("a",{href:"tel:22 654 40 41"},"22 654 40 41")," Antydepresyjny Telefon Zaufania (FUNDACJA ITAKA)"),l.a.createElement("p",null,l.a.createElement("a",{href:"tel:116111"},"116111")," Bezp\u0142atny telefon zaufania dla dzieci i M\u0142odzie\u017cy"),l.a.createElement("p",null,l.a.createElement("a",{href:"tel:800 12 12 12"},"800 12 12 12")," Bezp\u0142atny telefon zaufania dla dzieci i M\u0142odzie\u017cy Rzecznik Praw Dziecka"),l.a.createElement("p",null,l.a.createElement("a",{href:"tel:800 108 108"},"800 108 108")," Bezp\u0142atny telefon zaufania dla os\xf3b z \u017ca\u0142obie"),l.a.createElement("p",null,l.a.createElement("a",{href:"tel:800 120 002"},"800 120 002")," Niebieska Linia dla ofiar przemocy w rodzinie"),l.a.createElement("p",null,l.a.createElement("a",{href:"tel:801 199 990"},"801 199 990")," Telefon zaufania Narkotyki - Narkomania "),l.a.createElement("p",null,l.a.createElement("a",{href:"tel:800 100 100"},"800 100 100")," Bezp\u0142atny Telefon Zaufania dla rodzic\xf3w i nauczycieli w sprawie bezpiecze\u0144stwa dzieci")),l.a.createElement("div",{className:"footer-col-menu"},l.a.createElement("div",{className:"menu"},l.a.createElement("h4",null,"Menu:"),l.a.createElement("ul",{className:"footer-list"},l.a.createElement(E,{classItem:"footer-list-item"})))),l.a.createElement("div",{className:"footer-col-contact"},l.a.createElement("h4",null,"Kontakt"),l.a.createElement("p",null,"Fejkfundacja@gmail.com"),l.a.createElement("p",null,"Telefon: 536 431 556"),l.a.createElement("p",null,"KRS 830036"),l.a.createElement("p",null,"NIP: 9542812756"),l.a.createElement("p",null,"REGON: 38561517"),l.a.createElement("div",{className:"social-icons"},l.a.createElement(s.Link,{to:"https://www.facebook.com/depresjaudzieciimlodziezy/",target:"_blank"},l.a.createElement("i",{className:"icon-facebook"})),l.a.createElement(s.Link,{to:""},l.a.createElement("i",{className:"icon-gplus"})),l.a.createElement(s.Link,{to:""},l.a.createElement("i",{className:"icon-twitter"}))))),l.a.createElement(C,null))},P=t(33),Z=t.n(P),B=t(34),W=t.n(B),H=function(){return l.a.createElement("section",{className:"aboutdepression-wrapper",id:"aboutdepression"},l.a.createElement("div",{className:"container"},l.a.createElement("div",{className:"section-text"},l.a.createElement("h3",null,"O depresji"),l.a.createElement("img",{src:Z.a,alt:"Alone"}),l.a.createElement("p",null,"M\xf3wi\u0105c o depresji przede wszystkim nale\u017cy pami\u0119ta\u0107, \u017ce mamy do czynienia z jednostk\u0105 chorobow\u0105. Depresja jest zaburzeniem wchodz\u0105cym w sk\u0142ad zaburze\u0144 afektywnych czyli zaburze\u0144 nastroju. To fizyczne i psychiczne zniech\u0119cenie o wielkiej g\u0142\u0119bi, odmienne od tego co mo\u017ce odczuwa\u0107 zdrowa osoba, tak w wymierz\u0119 jako\u015bciowym jak i ilo\u015bciowym."),l.a.createElement("h4",null,"Smutek, do\u0142ek czy depresja"),l.a.createElement("p",null,"Chandra, smutek, do\u0142ek to synonimy przej\u015bciowego z\u0142ego nastroju, kt\xf3rego do\u015bwiadcza cz\u0142owiek na r\xf3\u017cnych etapach swojej egzystencji. Sama zdolno\u015b\u0107 do odczuwania smutku po\u015br\xf3d innych postaw i zachowa\u0144, jest ewidentnym dowodem normalno\u015bci osoby ludzkiej wra\u017cliwej na otoczenie w kt\xf3rym nie mo\u017ce zaradzi\u0107 czy po\u0142o\u017cy\u0107 kresu niesprawiedliwo\u015bciom. Istnieje jednak smutek g\u0142\u0119bszy, w terminologii filozoficznej \u2013 smutek egzystencjalny \u2013 smutek nieproporcjonalny do wywo\u0142uj\u0105cych go bod\u017ac\xf3w, smutek trwaj\u0105cy znacznie d\u0142u\u017cej i kt\xf3rego reperkusje s\u0105 g\u0142\u0119bsze we wszystkich aspektach ludzkiej osoby, jej pracy, relacji spo\u0142ecznych. Smutek ten jest zdecydowanie patologiczny."),l.a.createElement("h4",null,"Smutek cz\u0142owieka w depresji. Charakterystyka:"),l.a.createElement("ul",{className:"ul-list"},l.a.createElement("li",null,"poczucie niemocy"),l.a.createElement("li",null,"wewn\u0119trzne przepe\u0142nienie m\u0119k\u0105"),l.a.createElement("li",null,"jego intensywno\u015b\u0107 wywo\u0142uje uczucie absolutnej bezradno\u015bci")),l.a.createElement("p",null,"Takich sygna\u0142\xf3w nie spos\xf3b przeoczy\u0107. Zw\u0142aszcza wobec osoby kt\xf3r\u0105 dobrze znamy."),l.a.createElement("p",null,"Wed\u0142ug \u015awiatowej Organizacji Zdrowia (WHO) depresja zaliczana jest do jednego z najpowa\u017cniejszych zagro\u017ce\u0144 zdrowotnych naszych czas\xf3w. Depresja zawsze stanowi bezpo\u015brednie zagro\u017cenie dla \u017cycia. Prowadzone przez Policj\u0119 statystyki obrazuj\u0105 skal\u0119 problemu samob\xf3jstw. Szczeg\xf3lnie niepokoj\u0105ce s\u0105 dane dotycz\u0105ce dzieci i m\u0142odzie\u017cy. Poni\u017cej przedstawiamy nieco informacji na ten temat z lat 2017-2019r. Prosz\u0119 pami\u0119ta\u0107, \u017ce nie ka\u017cda pr\xf3ba samob\xf3jcza jest zg\u0142aszana Policji. Obowi\u0105zek zawiadomienia Policji dotyczy sytuacji, kiedy zamach samob\xf3jczy zako\u0144czy si\u0119 zgonem. Ostatnia kolumna w tabeli pod wykresem, dotyczy og\xf3lnej ilo\u015bci zamach\xf3w samob\xf3jczych w latach 2017-2019 i nie jest uwzgl\u0119dniona na wykresie. Analiza powsta\u0142a na podstawie og\xf3lnodost\u0119pnych raport\xf3w Policji. W razie pyta\u0144 pozostajemy do dyspozycji."),l.a.createElement("div",{className:"aboutdepression-statistic"},l.a.createElement("img",{src:W.a,alt:"Statystyki"})))))},D=function(){return l.a.createElement(s.HashRouter,null,l.a.createElement(l.a.Fragment,null,l.a.createElement(y,null),l.a.createElement(S,null),l.a.createElement(o.g,null,l.a.createElement(o.d,{exact:!0,path:"/",component:w}),l.a.createElement(o.d,{path:"/o-nas",component:k}),l.a.createElement(o.d,{path:"/wsparcie",component:A}),l.a.createElement(o.d,{path:"/kontakt",component:b}),l.a.createElement(o.d,{path:"/o-depresji",component:H}),l.a.createElement(o.d,{component:N})),l.a.createElement(L,null)))};Boolean("localhost"===window.location.hostname||"[::1]"===window.location.hostname||window.location.hostname.match(/^127(?:\.(?:25[0-5]|2[0-4][0-9]|[01]?[0-9][0-9]?)){3}$/));r.a.render(l.a.createElement(l.a.StrictMode,null,l.a.createElement(D,null)),document.getElementById("root")),"serviceWorker"in navigator&&navigator.serviceWorker.ready.then((function(e){e.unregister()})).catch((function(e){console.error(e.message)}))}},[[36,1,2]]]);
//# sourceMappingURL=main.103eedc1.chunk.js.map